笑波子

拎住支咪同拎住支棍個兩個傻仔係邊個？

唔小心禁錯制出錯post，巴絲請移玉步